Avengers 4 Trailer

Endgame

真係End Game

蟻俠點出返黎，之前睇蟻俠二佢唔係困住咗係量子世界咩，個三條友又化左灰，呀呀呀呀呀呀呀呀
好𨶙𨳍閪𨳊𨳒想睇丫
呀呀呀呀呀呀呀呀

條Tralier唔掂喎
無限之戰條Tralier睇完之後起雞皮
呢條就。。

因為呢一條無任何戰鬥場面

得鷹眼 斬死左個路人甲

屌今次預告廢到仆街

今次擺明係趕貨出, 因為ON9 SONY要出SPIDERMAN TRAILER
但都好正,超撚期待

依條唔似avg3 ,avg3.係人都知會大戰，所以預告就大戰多，但avg4 係人都知絕望，個預告就以絕望為材

End Game

矮俠終於大派用場

一個動作鏡頭都冇 係削啲嘅

都係好好J

起雞皮嘅音樂

第一個預告我覺得正常喎
Hype 係要慢慢鋪排

蟻俠點出番黎

水行俠上映第一日即出預告!真係針住DC黎打

佢宜家出咩都大把人J

我覺得幾正喎
鷹眼好型

仲有成4個幾月 點會咁快比你知咁多
等3月個條女上映後 應該會有多條trailer 我估

IM好慘

正呀！最強人類呀

條trailer就係Captain Marvel既片尾彩蛋

最尾用灰砌返個avenger 出黎

隊長tony dun cryyy

第一個trailer就出太多嘢又會被投訴話劇透過多

好撚想睇呀

End game 唔知中文會點翻譯

慘到一個灰左既人一個晝面都沒.真係end

終極一戰

鷹眼好撚型棍

有黑豹妹仲蜘蛛仔

終結遊戲.好大陸feel..

個路人甲似係真田廣之

hawkeye終於出場

中文叫咩
遊戲終結

點解鷹眼要殺路人甲

射精

復仇者聯盟 終端

aquaman一上就出 DC完全收哂皮

點解鷹眼要殺真田廣之

鷹眼轉左職
變左近戰

Racist

雖然睇唔到有咩大戰場面，但鷹眼

好撚正 終於著返第二集件衫

條trailer都幾撚垃圾

之前邊個爆料話eng game

見到Russo brothers ig po左即刻衝去睇!!!

乛
好正啊

最終之戰
終極之戰
終結之戰

最爆應該係蟻俠出翻黎仲識自己搵上門

Endgame唔撚係End Game呀屌

識唔識英文

爆機 完

End game其實都ok阿 有feel

無rocket

是咪怕劇透太多
始終captain marvel未出

關鍵一戰

好心就比多幾秒iron man同Thor啦
影鳩個鷹眼把撚咩

好撚期待

等出劇做完先

隻milano入邊唔係有雪櫃咩？

漫畫最後係咪會消失既人出返曬黎bbq

其實trailer本身就唔應該有劇透

唔係透，係show 角色

留名睇CM一9野飛上太空帶返Tony返地球

其實話垃圾話無A3嗰條咁精彩嘅預期會睇到啲乜嘢

Tony唔識揸架船？

有冇人覺得睇左好似冇睇過咁

hawkeye搞乜

屌你scott

我覺得咁先夠爆
出先過套solo可以順便幫手谷下人氣

咁咪好
好似aquaman咁未睇已經知道哂成套野

呢條trailer玩氣氛都好好
同埋唔想劇透咁多

一開波繼續組隊打thanos
d打鬥動作配合番熱血配樂
打到咁上下好絕望果陣
之後得個影既captain marvels英雄式登場
完

SHOW角色本身都已經會劇透

延續左iw果種無力感

dark knight同dark knight rise個先導預告仲9hea
呢個已經算有內容

決勝局

其實已經透露左蟻俠真係key

蟻俠出返來

black panther個妹原來都missing

玩撚完

搵paul rudd黎拍真係好正

標題叫endgame

Antman靠自己走番出黎？
點解Tony唔同葛摩拉細妹一齊走？

可能係後面睇唔到姐

嬲Nebula冇啦啦走出黎搞到starlord 衰衝動

還不夠絕望 尚可更絕望喎

應該係一齊 有一幕你見到佢係後面唔開心
應該係偷聽到tony講會死 想念愛人
而佢自身係robot唔洗oxygen唔會死

佢地兩人初次見面, 大家都唔熟, 唔一齊走好正常

好柒
唔加副title得唔撚得

唔車佢返地球？

Scott嗰part已經好爆啦

你估出九龍咩

終局

徒手游出公海

無限之戰咪講左要兩個人先控到架船

架船車開銀河守護隊架喎？

Tony嘅學識+心口個反應爐可唔可以整到氧氣？

架船係銀河守護隊個隻喎

鳩估Tony會喺太空遇到Captain Marvel/Thor架船(我記得復3話架船死1半人)

冇工具

邊個救tony
唔係經期咁岩經過掛

終末之戰

hei man my name is korg

得返咁少角色
如果有打鬥場面
好易劇透
算係咁啦

有機喎，仲有力架女武神

終戰之戰

炸爛左掛

Tony可以係太空無止境不停中出藍色機械人

下 預告黎架
成班戇鳩剪撚晒點打點精彩比你咁你入場睇嘜？
依家起碼知道iron n captain 兩個話事人係點
唔差啦

唔出adam?

其實antman出得番黎都好大劇透下

gotg 被人無限期押後

隊長後生左

鷹眼陷家鏟

前導預告
姐係預告嘅預告

不得不佩服羅素兄弟，
當CA同BW絕望到一個點個陣，
見到Scott個幕個個種撻返著嘅抽寫，
個冷震打撚到

咩方法出黎係成套戲最大關鍵

美國隊長見到蟻俠咁驚訝
係咪佢地有公式計到邊d人會化灰？

係量子層面應該係得經期救到佢
估計係經期透過量子通道返地球果陣搵到佢

Valkyrie都話今集會出翻黎

wanna come？

Archer 近戰先正常

有無機會係GOTG淨低Yondu條口靚Kraglin救咗Tony？

Scott 出黎可能已經係幾年後
所以隊長先會問係咪舊message?

真係有解甲歸田既典故

似遇到未死果一半人(女武神，石頭人)

王呢

鷹眼

名？

主力Captain Marvel都未出
到正式trailer相信會有CA同CM同場嘅畫面

終曲

Karen Gillan

真係endgame

啲人應該係預期會睇晒成個a4劇情 所有角色嘅look

又焗人入去睇captain marvel 個片尾

復仇者聯盟4 - 完

4應該係3之後一段時間
咁scot唔見左咁耐咪估佢都化埋灰

鷹眼好撚型

好撚興奮呀

要trailer精采做乜鳩

鷹眼嘅表現
睇下有無得好似雷神咁一po翻身

應該唔係啦
隔得耐tony死左啦

導演又話個副標題好特別
有無人可以講解下有乜特別

佢本身都唔見，出現返我唔覺咁需要驚訝咁問係咪舊片
唔會全部失聯都當變灰阿？

加上條片阿Hulk果到咁岩show 蟻俠同蜘蛛仔

你估唔到咁直接

絕對有啦
都鋪左咁耐
Btw點解黑寡婦會知佢係日本

感謝！又要除褲

點解失聯唔當變灰 鬼知佢入左量子世界咩大佬 個老野都無share量子世界d料比stark/avenger
正正係因為大家都當左佢係變灰 佢突然間出現返咪好驚訝囉

就係想聯絡番佢地但搵唔到 Banner先咁灰

邊度鋪好耐？
都無點有嘢提及過佢咁喔

Civil War完之後都冇出過 係IW提過一句佢俾人軟禁緊

反而想睇無左一半人個世界會點

留名睇仆街lego又劇透

最型係佢喎

打爆機

9估
會唔會係條片其實係發生左civil war之前 然後其實scot係quantum realm出番黎之後回去過去
於是大家一齊回到過去再reboot

末日逆轉

完

逆轉無限

尾水一戰

化灰個一半人都幾肯定到中後期先出現返
第一代avenger應該好重戲份

咁救埋佢外母ok？

end game = 完已玩

臨尾一戰

好可能係第一代嘅告別作

evans收山

屌 又係喎
第一代全部係度

睇黎MCU要跟住Stan lee一齊玩完了

唔記得左tony點解會係架船度

有冇人覺得開始好似太空求生災難片

IW佢上左Titans 咁依家咪要番地球囉

大老 d Tralier緊係慢慢放d精粹出黎啦 明顯吊你引啦

千奇唔好happy ending
最憎美劇嗰d死極都死唔去 無限復活

啫係番地球中途冇油

佢係冇水冇糧喎

btw shuri化左灰wor 咁邊個識得玩量子？

又話Shuri冇事 後面又影到佢missing

復仇者聯盟4 玩撚完

Av3冇出過場 只係草草交代佢喺屋企軟禁
同埋雖然係同一個演員
但角色定位都唔同左 變左浪人
同埋都似係專登為咗呢個新角色而講佢係日本既故事
Av4完左都仲會有佢
應該番到身掛

a4 個trailer 一早上左啦，比錢就有得睇

Ancient one會出現

回憶卦

鷹眼個part似係會同黑寡婦打返場

bw個頭仲係白色 應該唔會過左好耐

完驚

屌 真係等撚左成年

可能即刻就出返黎
架車都仲係片尾果架

應該冇幾年咁耐 但係應該聯絡左佢一排都搵唔到人以為佢都變左灰姐

咁都唔算鋪好耐姐 呢啲消息要自己上網睇先知 之前啲電影幾乎無講過
鷹眼咁型咁靚仔 唔好走

無點睇過漫畫 想知鷹眼點轉職做浪人？

相對平淡左啲 不論內容還是睇完既反應

點解隊長要剃鬚 仲咁有心情突登剃左佢

Antman 2個黑人, ghost可能識d (如果冇化灰)
Banner? 不過做左Hulk, 落後人地兩年

𣁽隆！

最後一戰

Tony Stark

佢都好似就死喇wor

絕地一戰
絕地反擊戰
末日反擊戰
逆轉一戰

佢一定死唔去

你講既野已經玩過晒啦
正義聯盟咪係跟住咁玩囉

終章

有冇人覺得隊長有鬚型仔啲?
睇唔返咁光滑

Imdb劇透

你邊度睇到佢係坐返個架船？自己接返啲膠啦

睇你地估中文片名反而起咗雞皮

有無諗過 佢地只係因為搵唔到佢所以假定左佢都變灰 所以見到佢個時先咁驚訝？

Avengers 4 Trailer
屌你老母講撚曬成個劇情好唔撚好呀 on9

發現到依家都仲係有人可以睇完啲戲出下集都仲可以咁多白痴問題 啲人點個腦點諗野到底

Tony

復仇者聯盟4
復仇之戰
復仇者之役

即係咁 可唔可以諗下呢 如果個世界你明知無左一半人 咁你聯絡唔到一個人 係咪會好自然認為佢都變左灰呢？

未必係知佢係日本 可能係本身有事要去日本姐 可以嗎？

tony睇鬚應該漂流咗幾星期至一個月

明明Banner嗰幕係講緊因為聯絡唔到佢兩個而唔開心

Captain Marvel係3月上，復仇者4係4月上？
會唔會快左d？

無限之戰: 完場

時間過得好快
之前仲覺得avg4要等好耐
而家淨返4個月 marvel就完成歷史任務

連登啲細蚊仔鍾意睇火影啲打鬥，唔識欣賞呢個trailer好正常

之後就交捧俾Spider-Man black panther同dr strange

噴晒水

交捧冇所謂，係希望遲啲都會搵機會出黎容串

應該都係無油先要漂流既
睇trailer佢都停左係宇宙到漂

其實佢地擔唔擔到大旗都仲好難講
Spider-man同dr strange應該都唔會少人睇既
但未必keep得返依家既高度
又睇唔到有好似avengers咁group埋成班人既大製作
可能隨時叫返雷神出黎幫拖, 客串下

唔好唔記得仲有XMEN

條片好似講到明鷹眼d屋企人死晒

無乜消息唔知仲有冇後勁
黎緊套Dark Phoenix就應該都正

佢地應該唔係好熟

我寧願佢唔出咁多 入戲院可以過足癮

trailer冇咗 avenger首 theme
好似少咁d野咁

以前我細蚊仔一樣鍾意睇火影啲打鬥
火影一有回憶就吊曬鬼話拉布好悶
大個左先明白火影啲回憶塑造角色
開始鍾意睇火影啲回憶

最心痛係平時笑笑口嘅thor都變到咁 brother
好慘阿

tony直接喺宇宙缺氧而死，之後就冇戲份了

完美交代點解 Ironman唔再出現喺MCU

第一條啫

我諗marvel都預計電影呢面人氣一定回落架啦，睇回落幾多架姐，見佢地開始著手搞game

條女幫唔到手
睇片佢地好似分開左咁

其實消失一半人類有咩問題？
好似會更好

因為連資源都消失一半

cap本身知missing有蟻俠,見到佢出返黎撳自己門鐘所以問係咪錄影

睇到個screen 左下角好似係秒數，然後右下角寫住video，我都懷疑係舊錄影，應該係antman 出黎無幾耐即刻走去搵cap，估計應該係finger snap 完幾日既時間

之前好似傳A4會係A3嘅五年後

好似話trailer唔會有化灰既角色

圍棋叫收官

麻麻地想睇佢

tony必須死 因為人工太高

蟻俠點返出黎架

無人知

我諗套戲中間一定會鋪排過先出Scott
唔係Scott既出現只係代表佢係無消失既50%
而唔係量子救返佢

好撚型

有無人知紅圈係邊個

T’challa 個妹

0存在感

重睇啦

唔知製造佢嘅時候有無整個閪出嚟
無嘅話 Tony可以幫佢裝返個 再瘋狂中出到死

中國16億人消失 世界平靜了

仲有一半就想世界平靜？會唔會太天真？

Avengers系列完咗
個新project係咪就係reboot xmen

嘩 痴素線

iron man

咩仲有一半 係全世界嘅一半入面 包含晒中國16億人

隊長以為蟻俠變灰，trailer尾見到佢所以驚訝，問係咪錄影畫面，黑寡婦知道呢段唔係舊片，而且見到蟻俠，佢地嘅戰力亦會增加，所以單純因為咁而開心

Nebula係cyborg唔係android

扯咗

話無動作場面垃圾嗰啲係咪唔識感受電影氣氛

咁又係 DC從來唔會有呢啲

但係avengers3 嗰陣 strange本來話石同tony之間佢會選擇保護舊石，但係最後唔要舊石，即係tony會影響成件事嘅發展？

哇，樓上係咩戲

啲食物俾Thor拎哂

係同一架船黎？ 佢唔坐藍色女果架走？

Nebula架船係咪一野產埋Thanos度報銷左

好明顯蟻俠係關鍵，消失既人應該同量子空間有關

佢預見成功果個未來有tony係到

Tony 唔可以死

同求

BF3 出過dlc叫終戰

寧願交棒
都好過佢地拍爛堆角色

咪好似漫畫果種風格死唔斷起

咁就十年，由小學睇到大學

tony 唔係同藍色女女一齊走既咩

前導預告跟本唔係預告，只係見到天氣凍，出條片抄番熱。

話條片無料既人，心態

你一討論就代表比佢燒著左

N驚

成個影視台都係avengers 好煩

Endgame梗係背水一戰

不過有風話可能未必係真嘅副標題

下，乜dc 仲有戲既咩？

Huckeye 啲屋企人係咪嗰50%人

應該係因為civil war 同avg3 中間嗰幾年佢地都無聯絡

跟住咪玩死左

未出預告就話一出就秒殺成套Aquaman
出左就話就呢條唔夠精彩因為唔係正式預告

其實佢殺左一半就收左手

係咪打唔打都是鳩但

正常啦, 一有就劇透曬

又唔好咁講，當年DK魚魚意粉嗰到都好有氣氛，有人係戲院跟住叫

尋日嬴國上水底俠, MARVEL就出條TRAILER炒熱, 同DC有排鬥

目的係要救返啲人...唔係為打而打

出左captain marvel 先會有大堆頭戰鬥trailer睇
另外tony係太空, 一係captain marvel救, 一係小辣椒著rescue戰衣黎救, 後者可能性好大

咩戲？

所以Tony唔會缺氧死

Teaser 咁岀只係想表達返snap完之後cap佢地幾絕望

玩完tag返黎

只要有原力，你個喺外太空生存其實唔難

連植物動物都消失嘅呢個後加設定真係on9 到爆

background music

Audiomachine

因為會有人救佢
關原力咩事
最大機會可能係captain marvel救返佢
兩套戲嘅期咁近證明captain marvel好重要
一定要睇彩蛋

只係想屌下Disney星戰 Last Jedi

但係dk 唔計入dcu 呢

Not Another Happy Ending

佢講dc喎

同婷婷 XXOO完 終於識返屋企

我覺得似係IM條女suit up救佢多 之前佢條女好似ig貼左張相係suit up相 不過秒del左怕劇透

[ url]
呢個

地球戰後，隊長應該想重整戰力，
識得而又未親眼見到佢死就得trailer入面
hulk望住嘅蜘蛛俠，黑豹妹同蟻俠三個失蹤人物
(Ironman喺a3開頭時已經話佢死左)

蜘蛛俠喺宇宙線變灰
黑豹妹應該都灰左
所以最尾隊長見到蟻俠先會單純咁驚訝
而唔係知道蟻俠有啲乜量子力學

英雄電影難得嘅絕望感

Shuri 死左咁Vision 點算

好似導演定編劇有講過Shuri冇死

唔係話佢失蹤咋咩？

咁講唔通trailer個畫面
除非trailer又呃人

Wiki 咁寫：
“they are all attacked by Glaive and [Shuri] is left unconscious in her laboratory.”

然後我頭先睇番段片，無好明確咁表達佢既生死

睇唔清楚Shuri 隔離既紅字寫咩
Scott 隔離係寫”Missing”
Shuri 嗰度可能係寫其他字，例如unconscious?

nagger

見到end game個下射咗

nigga

關星戰乜事

想借位屌下Disney 套Last Jedi

其實都唔緊要

因為好多重要資源, 例如石油 無減一半

變相都可以令人類有更多生存空間

石油可以當飯食？
Thanos都話太多人搞到唔夠野食

冇咗無限之箭Buff係要錫著黎用

鷹眼點打贏thanos呢

唔會變爛片啩

蟻俠係翻盤關鍵

例牌邪不能勝正嫁啦

其實唔on9
你睇下福島d 片，人類搬走左之後，野豬嗰d 變左「大眾」，結果仲惡過d 人

其實冇咩好討論
1.如果真係缺氧死，根本等同爛尾，打咗十年個下場邊有可能死得咁膠
2.Trailer無可能出現咁重要嘅劇情

咁你認為植物都減少咗一半係幫緊人？
強行合理化啲on9 設定

動植物都消失對非洲啲人有乜野幫助？

如果就憑唔喺到而定佢哋係消失咗
咁CAP佢哋咪會以為TONY都消失埋?
都聯絡唔到

你睇完套戲係會覺得動植物都消失埋係對人類好有幫助？
你睇完都會覺得動植物冇變過先幫到人類解決資源短缺問題啦
係唔知邊個後尾on99補個咁嘅設定 而家仲合理化佢

睇完啲留言
我懷疑好多人連上一集都冇睇

其實Thanos 係要wipe out half of all “life”
“Life” 係一個哲學問題，到底咩先係活物呢？
如果好狹窄咁認為有手有腳先算係活物的話，咁如果有一個星球，活物係石頭咁既東東，咁咪即係無改變過個情況？
而且Thanos 係無差別咁噠走一半生物，如果佢淨係噠走符合某d 條件既生物，咪唔符合佢既思維模式囉
所以某程度上呢個後加設定仲更加合理

Avg 4 係人都知啲人會出返黎，絕咩望？

咁呢個講法都好明顯同佢理念有矛盾啦
佢一直都話宇宙資源有限
太多人所以要平衡返
咁而家連資源都冇咗一半
又有冇維持到佢平衡嘅理念啊
根本矛盾到仆街

Cap應該會再換魚鱗甲

見到蟻俠好有喜感

乜撚都唔駛睇啦

覺得個trailer幾有feel, 慘敗之後嗰種sad
不過最後又要出返antman黎搞gag

今晚係咪出sprider man2 trailer?

舉例植物咁，佢只係需要水，陽光，同空氣就可以生長，對植物既影響細左
而植物可以提供棲息地俾多胎動物，例如雀鳥
最後先去番人類

你提既問題只係可能維持幾年既陣痛，畢竟呢d 動物既繁殖速度比人類快
但對你最關心既非洲人黎講幾十年後就有番足夠既食物

同樣喺海洋，藻類生物所需要既資源亦無因呢下噠手指而減少到
所以食物鏈可以從最底層再建構，俾空間同時間個生態系統復原

如果好短視咁focus 喺對人類既即時效果，個設定的確有d bug
但如果放遠少少，呢個結果先係Thanos 想要既

再放遠少少 人類又係膨脹到多過資源 最後未又係唔夠
再長遠根本就解決唔到個問題
而家根本發現thanos係on9
已經唔係後補設定on9

而且你所有假設都係建立係人類發展慢過動植物
你其實諗下人類用咗幾少時間就搞到呢個世界咁
你就知道人類速度根本唔慢
講放遠少少 其實乜都減一半係冇撚用

無記錯係改造人，唔係機械人

本身係外星人，打輸比姐姐一次就罰改一part，久而久之變左全改造咁濟

沒蛇

原來水瀬巴都係fans

chris evans 條髮線守唔住

Reddit有人留意到antman段片左上角係寫住archive

所以隊長咁shock，antman段片係-983嘅old recording archive？？？

咁大個字幕寫住舊訊息

呢個似樣
愈on9就愈似樣

自從上年套Spiderman之後就好怕睇marveld trailer 果條trailer真係將成個故仔講哂出黎
呢條咪幾好 做個氣氛又乜都冇爆出黎
居然會有人話睇左等於冇睇
呢個嚴格黎講唔係trailer係teaser，我仲係好驚之後正式預告會爆太多，但係到時又會忍唔住手

已經reboot 緊

講起teaser trailer，當年interstellar 咪個仲唔知講乜

spiderman唔係marvel係sony

其實A3好多人睇完都估到係antman 係key

係得antman會講量子力學果類

如果係 im應該老早變白骨死左

復仇者聯盟 大結局